[代POST]發夢去捉鬼可害死手足，如非必要，勿試

臭狗哈哈哈

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

真係咬中左 告左咩？

非集,蒙面

推......................

捉鬼正仆街

正經post無人理
高登義士就爭住推post